第一次獨遊去邊好?

無啦啦比人放幾日假
唔去旅行好似對唔住自己
打算獨遊, 而一,兩日就出發
乜都未買
都係打算去台灣/日本

第一次自己去旅行
有無話去邊好

男人天堂 泰國

去蒙古

泰國： hea / 食
日本： 食

越南
又便又多野食又relax

得返北極同非洲既啊呢吉打

飛田新地

台灣啦
起碼唔會言語不通
台灣人又好友善

深圳、澳門

幾多 budget?

有咩關係
2個人去都唔會由唔識變識

台灣，同文同種easy mode

台北啦 又平又近

台北

去澳門

建議台灣
雖然我自己係東南亞